[理性討論]羅范椒芬女士請入黎，大家靜心傾下

我屌你老母
我屌你老豆
我屌你老師
我屌你阿爺
我屌你大家姐
我屌你細妹
我屌你三哥
我屌你四叔公
我屌你大姨媽
我屌你二表姐
我屌你三家姐
我屌你大伯
我屌你阿嫲
我屌你太婆
我屌你三姑姐
我屌你細叔伯
我屌你六嬸
我屌你姪仔
我屌你姨生女
我屌你老鼠
我屌你三太公
我屌屌屌屌屌屌屌屌屌爆你

我精簡少少

屌你老母 死快啲啦

暫你老母

屌屌屌屌屌你 屌屌屌屌屌你
屌你老母 屌你老母
飯焦芬 飯焦芬

直接一句冚家拎咪得囉

仆街冚家剷 詛咒你百病纏身不得好死
死咗都唔會有好日子過

成家俾狗屌

對你老母冇興趣

我淨係想你同老懵董呢班人仆街含家剷家破人亡百病纏身長病百歲啫

快撚的返閣下祖國啦

「七黑」團結打倒白色恐怖

發夢聽到有人講，長命百歲，百病纏身，老公有外遇，個18歲情婦踩上門打佢兩巴然後同佢講「含撚都嫌你阻掟呀老閪」。仔女男嘅不斷戴綠帽生性病食n手西，女嘅日日幫外國勢力奶袋底再被中出即飛。以上情境維持77世，到第78世再經歷含撚梗親搞到腦部暫時缺氧半身不遂但有99歲命。到第79世再經歷戰亂做軍妓被萬人插生性病再被親人拋棄流落街頭自生自滅(戰後個戰敗國同佢講: 屌你，我地都道左歉啦，仲想點)。到第八十世，二十歲前中左超級六合彩，風光左一年，點知有日行街比老鼠咬中左鼠疫，花晒所有積蓄病返好，以為人生可以重來，點知比個窗框扑中，變埋植物人，活到99歲。八十一世重複以上八十世嘅事八十八次